會 員 鄭俊弘老母 幾 時 出 嚟 教 下 你 個 打 靶 仔 ？

老 母 教 仔
天 經 地 義
偷 食 賤 男
愛 滋 病 死 ！

你老母有無教你女仔人家唔好咁爛口鬧人閪...閪女人？

打你老母靶仔咩 識唔識尊重人

唔識